(求指點)有咩方法可以徹底delete屋企電視個tvb?

是咁的，屋企兩老係深藍，
成日睇tvb鬧示威者覺得好煩，
所以想鏟咗個台佢救佢地順便救自己。

但佢地好醒目，
鏟咗識自己search返個台返嚟，
所以想請教下有咩辦法可以令個台徹底消失，冇辦法再search到，
然後賴落天線等等嘅問題到？
利申：屋企有裝now

推

用膠水痴實天線接

接口

用緊三星
改左密碼 set左搜台要入pw

裝有線，跟手 delete 咗 TVB d 台。 話壞咗機頂盒。

剪電視線最撚直接

簡單少少就趁你屋企人唔係度拆開天線插座，剪斷裡面條線

有冇辦法淨係鏟咗83台？
因為剪斷天線好似太明顯，
佢地會打電話叫now嘅人上嚟整，
D師傅一check就知

佢地識自己set就難搞啲